如果香港突然淪陷 你最想同邊個一齊過

「香港的陷落成全了她。但是在這不可理喻的世界裡，誰知道甚麼是因，甚麼是果？誰知道呢，也許就因為要成全她，一個大都市傾覆了。」

林鄭

自己過

我想同女朋友過 不過我無女朋友

如果明天前殞石降臨

明知逃不掉 注定喪生

早知道你有法寶

同樓主老母

世界破陷 天空晦暗

樓主老母

哆啦A夢